[唔理衝唔衝 聽日去金鐘] 聽日唔出 香港收皮 G20前掛羊皮 G20後一定暴力清算

有一點非常之重要，就係今次既抗爭係ALL OR NOTHING。如果今次200萬人被打散，政府再無民眾壓力，可以重開清算計劃，重新定勝暴亂，捉示威者。咁多個出過黎罷工罷課既學生同老師將被清算，係工作崗位支持過反送中都將會被清算，特別係公務員。而幫陳醫生爆大獲既HA員工亦都會被清算。香港會輸得好慘，而我應該要再重申一次，我地暫時WIN NOTHING! 但我地失去左好多野！

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！

利申發夢

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

推

請大家唔好再push分化post 三毛極力分化緊 即係聽日我地出黎係岩！

衝無問題 衝唔衝佢地黨報都會抹黑我地 我地可以用加強文宣 多d 自由閪TV 同AIRDROP大軍去對抗

一定要出

6月21日行動大整合

唔理衝唔衝 聽日去金鐘

有獨立思考既人唔會認為我地衝係我地唔岩 唔好再比人嚇窒

push

CCTVB夠播我擲磚擲鐵通啦！咪又有200萬人出黎！

政府想有威嚴唔會比我地又封多次佢政總 或者禮賓 唔好中話咩空城計 佢地點都會出人

其實出黎遊行果班遲早都會俾位人入 求其告你一條遊蕩就得

係呀 你以為佢真係放過你？？？ 出黎一次又係告 出兩次又係告 梗係出盡佢出到佢下台！

印象中禮賓唔係要上山行好遠架咩

未下台前集會果班都俾人清算得7788啦 不過既然去得就要預左 就算唔出門 今日唔捉 過多幾年都係會搵上門

你睇魚蛋 3年後再搵番黎講 摷cctv告鳩你啦

夠人既唔該攻入政總拆撚左個政總去，至少癱瘓政府運作一段時間先

唔夠人既就玩和理非阻人返工

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！

利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

講真唔好阻人返工...
啲和理非會嬲...
不合作唔係今次目標~無謂樹敵

[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶

嬲老母咩 佢有藉口返唔到工放假仲開心啦 特別係公墓員!!!

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

夢中一推

Push

唱聖詩，報街音

好多人唔返工有屎食GA...
唔撐的話唔使講~
但好多佢想撐你又冇得唔返工...我們如果焗佢被老闆屌
我諗一部分會明~但絕對有部分會嬲豬囉...

咩光環先，莫名其妙打飛機，國際輿論覺得我地太斯文咋！！

如果有少少反抗
佢地會覺得 連咁斯文的香港人都發火 一定要幫手share

比位人入 你無位佢都入你
買支水都當你係犯人看待呀！！！

一大堆人企反送中，過咗G20佢地會點？？白色恐怖會繼續！！！會靜靜從社會上消失！呢個就係大陸的情況！
其實而家都80%一國一制緊！！

G20就到，人多繼續抗爭就係送子彈比美國打擊中國！！

就算香港變大灣區，我地都要送中國一程！！！大不了攬炒！！！

你去9企都要出！！！

和打機一樣，當你見到路上充滿敵人，就知道走對路了。

有人問聯署字眼為何這樣，為何不具體，為何行文如此。
聯署是政治把戲，不是講道理，不是交計劃書。單一、出眾、Wild card，甚至用當撈侵行文的方式，令訊息夠punching，模糊是令當撈侵可以出wild card，做什麼也行，總統做嘢唔洗你教。

至於有人說「我不喜愛當撈侵，不簽。」就是不動動你的蠢腦，適當時候做適當事，現在不是叫你投他一票。

然後有人說這就是港獨，這不是港獨，是借美國對中共威脅，協助鞏固香港的實然主權，維持香港特殊的地位，並推動雙普選，完全合法合憲。先鞏固實際的自主權，港不港獨是之後的事，你和港獨派往後慢慢討論，不關這事。

即刻簽，立刻簽，好好睇睇，多少少人，當撈侵好說話一點。

推手

屌你老母民陣，美國打哂開口牌叫你頂到g20，你行得果兩個禮拜就放棄，外國成功逼政府讓步既大型示威，由美國到法國到韓國，有邊個係兩星期就完？起碼都堅持一個月啦

只要人，不問如何，每個人頭都是表明心志嘅象徵

講真都衝到200萬人 人數再唔係重點

我地要兵分兩路
1。集會同衝 （遊行呢d曬精力既野可改集會）
2。文宣 （多d 自由閪TV同 AIR DROP大軍 同 長輩圖）

[621]人數與行動的關係

推

出嚟啦香港人

推
唔好再俾膠po轉移視線

政府所做既一切全部圍繞

G20

609漠視民意612強行恢復2讀

都係為左快刀斬亂麻G20前通過

渣渣淋捉返幾個晚晚週要脅侵侵

到616都仲係咁多反抗聲音

保皇黨通通割蓆

林鄭就知道G20前趕唔切通過了

所以say sorry 降溫等民意冷靜返

唔好再影響到G20

所以黎緊G20之前都應該要

行動升級

唔需要衝唔需要暴力但一定要

疊馬曬馬

如果唔係前功盡廢講完

G20前唔出黎71都唔洗諗出唔出

做人做狗自己揀

[621]人數與行動的關係

一定要人手推哂d621相關post上黎

點都好 無論你認唔認同 係勇武定和理非
兄弟爬山 聽日 621 你點都要出嚟
撤回！救人！清算黑警！